女都係雞 agger?!

你識著啲雞啫⋯⋯

男都係9公 agger?!

Agree

你個女都係

你老母就係

雞都係女人我就知

做ptgf好揾

女權撚呢

好多，九成左右